香港人撐住 唔可以比支那成功搞冧香港

支那一路都話上海深圳可以取代香港
可能流浮山刀手到都未取代到
所以先不停搞香港

香港人先係香港嘅核心價值
如果你放7百萬人落嚟
不出5年
上海深圳就取代到香港啦
因為都係你啲劣質人種

佢地根本就係覺得香港控制唔到
外國又要佢14億市場
所以不停搞鳩香港
搞死香港，佢以為外資就一定要係大陸設總部
因為要佢14億人口市場

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】